開始清算公務員

班自稱好黃既公墓員去晒邊

香港係最怕事，最懦弱嘅人先會做公務員
期望佢哋會做到嘢不如期望共產黨自爆